識左一個人幾耐先會發展成男女朋友關係

多數一見面就知道對方岩唔岩自己，但又好難知道對方係咪都對自己有好感

1hrs

有人幾日，有人一星期，有人半個月，我就一個月(有common fd

頭3個鐘已經決定到
之後嗰d已經不大影響

半年。不過係啱嘅其實一開始已經認定關係
係差在邊個、幾時開口啫

冇

一個月已經一齊

其實女仔係咪第一眼就會分呢個男仔有冇發展可能？

8年

睇樣，我咁既就點都唔會

我會但我身邊啲女仔friend唔會

點解咁多人都可以一眼就feel到係唔係
我唔得 我一定要相處返一段時間先知個個人究竟適唔適合

人師真好
不過都係嘅 合左眼緣 先會有心了解多啲

一見面就知啦
樣衰嘅話真係傾多句都不了

相處幾耐先知，有人係埋一齊十年先覺得性格不合

又唔係因為樣貌嘅 而係第一眼俾你嘅感覺決定 所以唔一定係靚仔

又無話邊個啱嘅 第一眼都要加埋相處先可以決定到反而你咁樣唔會因為感覺美化咗對方都係好事嚟嘅

我意思係話由識到變男女朋友
一定要相處返至少起碼兩三個月先會approach
一黎就靠feeling 總係覺得好危險

咁女仔係咪多數「順眼」就okay ?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦

即係睇樣咋喎？ 咁通常呢啲拖拍到幾耐？

下 都要睇本身雙方有無男女朋友